其實買個幾千蚊既gip有咩用？

咪又係比人dum到花晒

駁唔到

agger
利申:紅白藍

真係 用緊紙皮箱

Agger
用緊保鮮袋

紙皮箱都得咁condom 都得啦